前度結婚冇同我講

今日返工啲同事同我講個EX結婚
原因係搞大左條女個肚
重點係
我仲有同佢聯絡

點解佢唔同我講

怕你覺得佢折壟

都冇住請你，費事講左比你知，你又想去

咪仲好, 慳返筆人情

屌 仲有見面架

好事嚟架喎

真心想去飲喎
睇下佢擺幾圍

關你撚事咩

仲要比人情！？

睇佢點折墮

去飲唔比人情

重點係
佢今日結婚 我琴日仲有見過佢

關你閪事，大家扑完野
有自己生活，你煩閪咩

驚你亂諗,到時咪少左個sp

點解要同你講

同Sp講黎做咩

唔緊要 仲有下次

樓豬未又係人盡可夫嘅臭閪